消息：行會決定「全面擁抱」土地小組報告 包括局部收回高球場建屋

特首林鄭月娥今早在行政會議前表示，政府應該會在本月內，對土地供應專責小組報告作全面回應。消息指，行政會議今日開會，決定「全面擁抱」土供組的報告，支持報告提出的8個土地供應優先選項，包括優先研究及考慮收回粉嶺高球場東面32公頃土地發展房屋，而其餘140多公頃的球場會再另行處理。

據了解，政府最快明日正式公布對土供組報告的回應，會上亦有討論私人遊樂場地契約的檢討報告。

土地供應專責小組主席黃遠輝回應稱，自己未聽聞政府會全面接納土供組的報告，但若政府「照單全收」，是相當理想，冀政府因應公眾期望，公開回應小組報告。他強調報告並非搬字過紙，小組花上很多時間討論，才得出報告建議，以致能在最佳利益下解決目前的土地困局。

發展局去年2月向土供組提交的文件中，曾提及「局部發展」粉嶺高球場的方案，指若發展粉嶺高球場以東的32公頃用地，估計可發展4600個房屋單位，容納約1.3萬人口。但有關建屋估算曾被不同團體質疑是過少。

裁判，球證，旁證都是我的人，你怎麼跟我鬥

之前又話唔收?

而家有融入大灣區呢個最高指令
要馬住D大陸人..起樓俾佢地.
香港人係二等公民 D 香港商家佬算老幾....
敢同共產黨鬥咩

都好啊起碼肯開始收地
係驚又借啲意推埋人工賭

港女：係香港，"擁抱"代表支持代表永遠嗎？？？

咁撚大陸用擁抱依個字

收 32 淨 140
食屎啦屌你老母

32 拎黎起豪宅嫁!

地照收,一兆照倒落海
香港破產,中共接管

唔做，唔通好似連登憤青咁日日叫停150，人地就會停咩～ 咩都唔做，大家等睇樓價日日升，又冇得住公屋喇